下年再報過jupas要點做

jupas直入a3 如果下年再報jupas 要幾時quit u？

都要rejupas仲入乜u

12月前

late application係5月中，即係最遲下年5月要quit u

報jupas時，不可以修讀ugc degree

late application會唔會好麻煩or好多嘢搞

冇咩嘢搞，佢剩係要錢同退學信，但要親自去jupas office交錢

要rejupas仲入去讀黎把撚